如花 超生了沒有果 如果 過路能重踏過

就當最初 是碎步湖上可不可
不種下甚麼 摘來甚麼

像
我
沒
來
沒 過
去
過

像最初相識時可不可....